[求意見]我應該可以點做？A0毒撚真係搞唔掂

半年前 番工識左個同事 然後我地就好快fd左
之後都有單獨食野嘅 然後開始有曖味嘅
跟住我慢慢開始中意佢
但係有一日我同佢講 我想識隔離部門個新男同事
佢： 我：

:係咪上次見過佢同你講野嗰個呀?
:係呀
:佢幾好吖 幾高大靚仔 你咪去識下佢約佢囉

之後我地就開始無野講啦
而且佢有一兩個月冇乜同其他人講野
依家好d 淨係同熟嘅人講野 有男有女嘅
但就對住我唔講野 企埋一齊就好尷尬
但每次得番我同佢嘅時候 佢又主動講野
同埋佢係一個幾被動嘅人
跟住我真係識左新同事呢條友 情人節仲一齊食飯
但認識落都係唔岩 但都有keep住做朋友
但A0毒撚已經一路以為我中意呢個男仔

究竟佢有無中意過我?

利申:藍絲,毒撚已知我中意佢

唔好9up

同我做愛

你話想識嗰個男仔嘅用意係乜？

純粹想識朋友因爲隔離部門同事話介紹下比我識

識落唔啱又想返卓毒撚

毒撚天生技

情人節同新同事食飯 做到咁都仲想人繼續溝你？收兵牙？

知唔知男仔聽到依句會覺得乜嘢？
我想勼嗰條仔啊，可唔可以幫我
我係佢我都縮啦

臭G

垃撚圾
我係條仔都唔撚俾你撚啦

情況好簡單
人揀你，你揀人
你揀到咁出面，擺明條仔介意啦
咁簡單都問
你鍾意佢咪用誠意打動佢or show俾佢睇你好鍾意佢

不過你都係放過人啦
未開始就已經有比較
下個更好，你咪又係咁比
你都係等個又高又靚仔性格又好嘅收服你啦
早抖